[
    {
        "randomId": 410
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nciye inkanda mpirika n'inkingi",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Agakono k'inzara",
            "option_3": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_4": "Urukoma n'insina",
            "correct_answer": "Urukoma n'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bagiteye icumu gicumba umwotsi",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Inzoka",
            "option_4": "Umutsima",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndakubise ndirahira nijye mutware wa Mburamatare",
            "option_1": "Sida",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abakobwa banjye barara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Akarere ku nsina",
            "option_3": "Ingara z'iminyinya",
            "option_4": "Imyugariro",
            "correct_answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Umuvumbyi",
            "option_4": "Ikiringiti",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Amacandwe y'incira",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nahuye na Rugondo arebesha amaso ane",
            "option_1": "Umwana w'umwami",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_4": "Impeke y'uburo",
            "correct_answer": "Umuzungu wambaye amadarubindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yikoreye inyama",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_3": "Umukandara",
            "option_4": "Agasuzi",
            "correct_answer": "Isake ifite ibirokoroko"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Sone yo ku irembo",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Ishuri",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nteye igiti nsarura amabuye",
            "option_1": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Igicucucucu",
            "option_4": "Iteke",
            "correct_answer": "Iteke"
        }
    }
]